%\section*{Página de legales}

{\footnotesize 

\fbox{\parbox[b]{0.9\textwidth}{Breve guía sobre distros / Delfina Sofia Martin... [et al.] ; contribuciones de Martín Ignacio Torres ; Nancy Beatriz Arias ; coordinación general de Iris Amalia Fernández. - 1a ed. - Ciudad Autónoma de Buenos Aires : Clementina, 2021.

Libro digital, PDF
Archivo Digital: descarga y online

ISBN 978-987-48086-0-8

1. Educación Tecnológica. I. Martin, Delfina Sofia. II. Torres, Martín Ignacio, colab. III. Arias, Nancy Beatriz , colab. IV. Fernández, Iris Amalia, coord.
CDD 004.071}}
\\
\\
\textbf{Textos}

\begin{itemize}
  \item Valentin Basel
  \item Matías Eduardo Bordone Carranza
  \item Barbi Couto
  \item Iris Amalia Fernández
  \item Delfina Sofía Martín
  \item María Eugenia Núñez
  \item Lila Pagola
  \item Rikylinux
\end{itemize}

\textbf{Historieta:} Guión Iris Amalia Fernández / Ilustración Claudio Andaur

\textbf{Contribuciones:} Martín Ignacio Torres y Nancy Arias

\textbf{Coordinación general:} Iris Amalia Fernández

\textbf{Diseñado en Latex:} Valentin Basel

\textbf{Diseño de tapas en Krita: }Barbi Couto sobre fotografías de Matías Eduardo Bordone Carranza

\textbf{Isologo de Clementina:} Luis Britos

\textbf{Grupo Clementina:} Software, Hardware y Cultura Libre en Educación

%www.clementina.org.ar / En Telegram: https://t.me/Clementina_SHCL / En Twitter @Clementina_SHCL

\vspace*{\fill}
\begin{center}
\begin{figure}[h]
  \begin{center}
    \includegraphics[width=0.2\textwidth]{Imagenes/ccby.png}
    \label{fig:comic2}
  \end{center}
\end{figure}
Esta obra está bajo una \href{http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/} {Licencia Creative Commons Atribución 4.0 Internacional}
\end{center}

El grupo Clementina es un espacio creado para aportar a una educación más democrática, inclusiva, crítica. Surge con el objetivo de difundir la cultura libre en educación. Llevamos adelante un sitio y un grupo de mensajería donde compartimos experiencias y espacios de co-formación, charlas, y otras actividades. Esta es nuestra primera publicación. Fue escrita, corregida, editada y maquetada con herramientas libres y ahora ofrecida a la lectura con una licencia que autoriza y fomenta su copia, circulación y creación de obras derivadas.

"Breve guía sobre Distros" se encuentra bajo licencia Creative Commons Atribución, es decir que como lectores y lectoras tienen la libertad de Copiar, distribuir y hacer obras derivadas de este libro, así como de cada uno de los artículos que lo componen, bajo los términos de la licencia "Creative Commons Attribution 4.0 International (CC BY 4.0)" \href{http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/} {Licencia Creative Commons Atribución 4.0 Internacional}

}
